有冇人食過半島酒店自助午餐?

遲下約咗女去食
我想知d野好唔好食
環境如何

有 但見到班印度佬拉門已經覺得污污糟糟
連廚房都有死印度佬 慌死去完廁所唔撚洗手
Luxury版重慶大廈南亞狗風味

以前成日食

自從兩年前開始冇蠔就唔抵食

八百蚊得d垃圾

依家好多大陸人去食

半島自助餐係貴精不貴多
你唔好諗住好似其他酒店嗰啲一大堆嘢俾你揀
但至少每樣味道都唔差

自從由半自助轉做全自助
食過兩次就無再去

大陸人

午餐$480 only

樓主都幾富貴

同你班印度人一鳩樣

邊度係 札咗成個禮拜炮 先儲到返黎

扎一個禮拜已經可以食半島

以前半自助係唔係會有人幫我拎埋

應該係頭盤甜品自助，主菜係喺menu揀，佢一碟咁上
其實咁仲好

不過我都係中意自己任食
Btw 我淨係book咗枱 未知女神去唔去

南亞狗

麻麻 選擇少

貴精不貴多呀
以前半自助，碟主菜係即刻整畀你
人工錢都值番啦

選擇少唔緊要 我係怕難食

揀間多咖喱食架囉
我見有啲有埋tandoori爐

聽人講半島個咖哩都好正 認真

幾岩你d南亞賤種食

係，嗰時有個牛排配薯蓉，好撚好味

中高檔自助餐來講，有邊間好？around 800-1000一個

呃呃埋埋D老綜,再加偷呃拐騙一下,好快佢就夠食一餐啦

自助餐應該質素 但覺得唔值咁貴 同價我去碗屋放題唔好

聽都覺得正

我諗服務同環境都值啲錢嘅

一定唔好去港麗同洲際 重難食過狗糧
利伸：食過狗糧

樓主好慘
咖喱好難煮得難食吧
配方一早定好晒

不過半島條配方應該係自己配

咪啱曬俾佢去囉

樓主係南亞仔黎 你竟然咁樣話佢d同鄉

乜三人家庭月入過十萬可以申請老綜

由佢啦 如果佢講完會開心啲嘅 反正我又唔會少弗肉

成日食
利申 高層

有冇咩必食或者係伏㗎

學咩人去半島姐,去大家樂食二手飯咪算

難道你帶女神去大家樂食二手午飯

原來無左個半自助餐喇？
變左全自助餐？咁cheap哂wor成件事....

我自己就食過最好係自助山
其次jw萬豪

半島麻麻地
W生蠔好細，龍蝦一般

歡迎其他人分享下

不過我見啲嘢都依然幾精緻

將啲錢還返比人去自首啦

而且我係怕自助餐啲人搶野食
我諗去得半島應該有啲家教 唔會咁樣掛

好難講
以前港島間香格里拉夠正啦。
家陣？位又密又迫，d人又......

不過家陣都唔會食自助餐喇，食得幾百蚊一個人，我去下fine dinning好過....
貴精不貴多

食物選擇少，又唔係話特別好食，我覺得唔值800蚊，係食食下有個侍應話係廚師推介比咗鵝肝同梳乎裡我地

俾唔俾你入門口都成問題啦
蝻

南亞賤畜,則佢老母飲恆河水就岩

Lunch 450 平d 我諗試下ok掛

佢淨係叫我記得著smart causal 姐

以前係800
冇人會搶野食
個個排隊

而家收450咪多咗垃圾去食

星期六日依然係$800
係1-5先$450

其實南亞人同大陸蝗冇咩分別，吾好話人

以前半自助好食好多

我意思係有教養嘅定係有錢冇品個堆去食

可惜已經冇機會去試

食完帶女神上房

戴埋大頭佛啦蝻

我唔係啲咁嘅人

難道你覺得大頭佛係smart casual

之前平日800

有撚資格食自動餐咩你

樓主有冇食過印度餐廳嗰啲lunch buffet?

半島炒緊

不過我係食一樓大廚房做既

同自助餐個廚房唔同出品

我覺得甜品好正 熱盤好廢

不過去半島食一定係廿八樓

自動餐

冇

熱盤伏

都話未食過個邊既自助餐

Sor 睇錯 自

我都未
唔知樓主啱唔啱食
不過見有啲好廢咁

全香港邊間自助餐最高級？

咖哩實啱㗎

半島？

返南亞食仲高級

印度未去過 唔知

明顯唔係

炒散拉門行後門喎阿义

多閒錢就是這樣

去重慶大廈食喇，有閒錢不如幫下啲同鄉好過喇！

半島點同重慶

番印度食咖哩啦

今次去半島食

講真自助餐高級極有限啦

因為要無限量供應 所以用料好極有限

咁都都有一間最高級

用料上 我諗半島都叫做數一數二高級

好耐冇食自助餐
就係覺得佢又貴，但用料好極有限
以前有生蠔，但耐唔耐就有人食物中毒，出得事多就越來越少供應
變晒啲嘥時間食又飽肚嘅凍龍蝦、蟹腳，根本毫冇鮮味
魚生都係嗰啲貨色
沙律最多咪又每款試少少
熱盤就最難搞，因為要keep住熱，擺得耐就過熟
於是又要趁佢新鮮整起嗰時出去攞
唯獨甜品最令人期待
所以不如去食甜品自助餐

絕對認同。
不過又咁多數有食物中毒果d都真係好q cheap既自助餐
同埋我家陣最怕果d日式放題

放題好多又污糟又難食
不過自助餐都有好多狗飯

唔係cheap先出事架
洲際都試過，好似唔止一次添

嘩屌 洲際早排食過 原來佢又難食又污糟又貴

嘩屌 巴打成日食高級自助餐咁有米

南亞狗偷呃拐騙再拎去充大頭鬼

早排親戚生日 佢地請先有得食

所以我成日唔明點解d人咁鐘意去放題...
食燒物都算
仲要食魚生
真係唔怕食物中毒架wor

無留意tim 貢大獲
我只係去過食afternoon tea咋

我有同學試過

香港都算
見d人上大陸食，覺得仲恐怖
上大陸食普通野我都覺得恐怖
何況仲要係任食
同食屎有咩分別

成日吹自己屋企搵幾多萬既南亞狗真係好嘔心
乜你仲未死全家咩？

何止食屎 直情periodic table 啦

袁國勇：「三文魚內含百萬大腸桿菌，進食生的三文魚便好似食屎咁」

ching帶我去食jar jar聲ok

冇啦 女神都話唔去啦